[中国如意算盤] 美國會唔會錯失最佳貿易談判時機？

尋晚道指又跌650點，仲要之前連續4日每日跌4,500點
中国本身就想時間換空間，呃住90日先，點知30日都未夠美股就暴跌，標普500準備入熊市，納指已經跌埋入熊市，侵侵就日日炮轟美聯儲，不過美聯儲好似唔係好理佢

雖然上證都跌到趴街，不過中共就係理得你死活，係強權下亦無乜太大影響，而近排美股亦跌得急過大陸好多

如果美股咁跌落去，始終有啲抵押品會受影響，甚至乎引發金融危機，美國個 bargaining power 就無咁勁，錯失咗談判最佳時機

仲有60日，睇下連燈仔會唔會勁到燈到中国成最大贏家

usmc登陸南海諸島
侵仔宣布進入緊急狀態

美股跌係因為加息多，其實貿易戰影響吹得大左